**Курсовой проект.**

Пользователь отправляет запрос на backend, который, в свою очередь, ищет в своем хранилище (например, в базе данных) длинную версию того короткого URL, по которому был совершен переход. В случае нахождения в БД искомой записи, сервер перенаправляет пользователя на соответствующий длинный URL и фиксирует в базе факт перехода для того, чтобы в дальнейшем предоставить статистику владельцу URL’а.
Как создаются короткие URL и как по ним получить статистику?
Например, веб-приложение помимо серверной части, которая будет непосредственно обрабатывать переходы по коротким ссылкам, также может иметь и frontend, где любой желающий сможет генерировать короткий URL с помощью html-формы и условной кнопки “Generate!”, формирующей запрос к серверу, в ответ получая  сгенерированную короткую версию и специальную ссылку, по которому он сможет получить статистику для этого URL.
Разобьем веб-приложение на компоненты согласно сформулированным требованиям:

Frontend - пользовательский интерфейс будет осуществлять формирование запросов для генерации коротких ссылок, а также выводить статистику.

Backend - будет генерировать уникальные короткие URL, обрабатывать переходы по коротким ссылкам, создавать необходимые записи в базе для обоих случаев, а также выдавать статистику переходов.

Хранилище - здесь мы будем хранить непосредственно короткие URL и соответствующие им длинные версии, а также статистику переходов: URL, по которому был совершен переход, IP пришедшего пользователя, дата и время перехода.
 
В качестве роутера выбрал chi:
- Легкий - cloc'd в ~1000 LOC для маршрутизатора chi
- Быстро - да, смотрите контрольные показатели
- 100% совместимость с net/http - используйте любой pkg http или промежуточного программного обеспечения в экосистеме, который также совместим с net/http
- Предназначен для модульных/составных API - интерфейсов-промежуточных программ, встроенных промежуточных программ, групп маршрутов и подсоединения маршрутизатора
- Управление контекстом - построено на новом contextпакете, обеспечивающем цепочку значений, отмену и тайм-ауты
- Надежность - в производстве в Pressly, CloudFlare, Heroku, 99Designs и многих других (см. Обсуждение)
- Генерация документов - docgenавтоматическое создание документации по маршрутизации из вашего источника в JSON или Markdown
- Поддержка Go.mod - начиная с версии 5, поддержка go.mod (см. Список ИЗМЕНЕНИЙ)
- Никаких внешних зависимостей - обычный старый stdlib + сеть/http